老老實實,依家去考返個車牌渣巴士有冇得輸?

渣巴士=穏定工作 人工2皮以上

6day work, 12小時, 食飯得半小時, 開工前要自己早d去check車

咩天氣, 日子都要輪班開工

巴士司機人工有兩皮，咁我去做保安咪三皮以上

船呢？

兩皮以上諗多咗喇巴打